★突發！夜期失禁式 暴瀉！

why you here

mola mola

old cat buy 7500?

咪搞事
返去睇返你既牙中啦

贏左幾皮

眼盲睇唔到個括號，以為-1670。。。

今次真係輸到爆廠

啲數字較到咁大隻嘅

廢老confirmed

勿踢爆

跌過一千點先開post啦

話時話 幾時先再有支那好治癒系列睇啊

我好耐冇治癒過

-189 炸喎

老貓 頂唔順啦

已封印

美股都跌到啪啪聲

X2

熊重未放，聽日放一半

瀉條毛

夜！

x2

老貓有老花

佢早兩日喺鸭記街邊買咗副老花鏡

老貓呢排咁撚搶口 邊到都見到你

準備用你份老綜抄底！

跌少少就大驚少怪
你唔敢贏呀?

上星期五隻熊今朝放左食得400點，慘

跌少少就大驚小怪， 今晚道指都唔止跌咁少啦

賺左700點 未放睇到25000

睇唔到咁準，見佢今日好似想升返上去咁，最後放左

收工訓身入左熊
表示而家訓唔L著

熊能哈

自從有左7500之後
好快會有人對住個board舉手打J

回緊

7500 gogogo

升返晒 冇事啦

跌得嗰少少就算啦

經歷過歐債危機一日無10%嘅日子，呢d真係好小兒科，完全係風險可控範圍內。

沒事兒沒事兒
明天千升
市場已經消化疫情消息

咁少係到嘈

跌好少喎

美股-800點

繼續跌

唔好氹我開心啦

In 老貓 i trust

可控可防

就係要呢d

跌咁少，未見過大蛇柯尿

Lm

假象黎

7500

恆指開市跌得果98點

老貓又燈

又跌

明日一早好似肚瀉咁

聽朝咪又係冇事

現在支鬼國日日都好治癒

post任務已完

dont think so

挑,有雜种,點會跌市

尋晚夜期低水三百幾，今日升七十幾
宜家低水三百幾，聽日都係會升

驚

瀉! 往死裡瀉!!

又來

次撚次第二朝都冇事

收皮啦

老貓 =

驚弓之鳥

聽日一定會暴升嘅

次撚次低水三百幾聽朝都係升

你仲嚟？

跌少少

港女屙下夜尿姐

lm

又係你死唔斷氣

作滔斯勞

環保post

del post please

又想燈返上去

聽日可能都係升

第一次見重用post

係咪第二朝又無事？

又去返依個位

推定先

老貓同老母面同grade??

留名睇老貓燒蕉

星期一有好戲睇

爆升1

聽日2萬2見

臨收入左24000牛睇下聽朝死唔死

奇蹟牛

買大細？

係 波動咁大 聽日冇乜機會平開
一係雙倍一係打靶 細細地玩下
見麵麵推post 我心就定了

痴撚咗線

一樣諗法

麵麵出來推post

夜期二萬三 買錯邊了
但係買沽又冇靚價熊 點玩

歷史時刻 全球跌一成

國家隊喺邊啊？

夜!

MOLAMOLA

又來料

依個post好環保

RECYCLE POST

夜期係咪壞撚咗呀

環保d,再用返

ready

環保

個post好襟用

Day day drop

推

x10000

老貓有咩感覺

recycle ready

stop dropping please

day day recycle

無間地獄

輪迴post

今日跌好小wo
聽日先用la

幾百啫
濕濕碎

重用左幾多次

until 2047

來料

麵神

聽日再用

Drop2 0

夜期升喎

READY

無lu老母麵入埋黎

升到仆街

升番啦 冇事啦

暴升

Why drop

大英祖國 王子中左武肺

群體免疫唔係預計之內咩

轉番綠燈啦 冇事

-637.2pts

約翰遜中武肺

拉

次撚次夜期暴瀉完第二朝都係冇事

狼來了故事

又V形反彈

老貓講咁多 貼倉沽張期指先啦

老貓發燈

屌 咁都拉得返
係咪注定呢一世都要輸錢

美國全面轉升 老貓又要縮埋

屌你環保post

洗唔洗咁環保呀diu

收皮啦

recycle

ready了

你一燈, 臨開市實轉燈

個劇本大概天天相同

匪語？